小麗老母出黎啦...九西有力一戰

應該夠票啊
九西唔需要一舊雲

有力被DQ?

有外表有學識
講野夠慢

成年有冇出過黎？
係遊行見過籌錢

始終感覺有d文化
有議政能力

講議政能力 劉偉聰有無得諗
九龍西好似佢比較好
可以同張崑陽互補

小麗差唔多成年都無見過咁滯

深信佢仲有好多支持者

有小麗老母同張崑陽都可以互補陰陽

又咁講 依家小麗係接近無可能會出選啊嘛
你點都要揀其他人㗎啦

其他人唔易踢走一舊雲嘛
票源佢兩個好接近下

唉
應該老母真係唔玩lu